單身既巴絲打入黎擺低你個telegram id去認識大家

我先
@bemyfd

@hoyeahshitleg

andy0920

Nophotothenurmum

等睇全部仔 棍撞棍

@chanposhan

@Davis11

good name

@mominnn

@happyjenny

@normanman
真心想識到岩傾又keep到落去既絲打

真心想識到岩傾又keep到落去既絲打
@pier134

hehe post

@bye0012
利申：巴, 直

@hi1234bb
我係巴打

格劍大會

Hi羊羊哥哥

認真，好想認識巴打

btw呢條好多棍撞棍

@beagoodjj
搵我吹水

@whatt12321
97巴 有冇人傾下計

Hkg555
巴打

其實樓主係hehe,開個post係想同巴打chat 咋

@shannnnnnnnnn
10個n

ohlala0118
巴打

@theimperfectme
想識啲玩得又岩傾既絲打 巴打都得姐
悶得濟既97巴

#wing898

廿中巴留名 歡迎巴絲吹水

鐘意戶外 水底活動

@Uranium2338

17DSE巴 溫書溫到悶想搵人吹下水

可唔可以開條link比人add呢？
一講名一陣自爆就...

Samuel_Fuckmylife
傾下計好嘛?

@Ccayia

@SaiLok
A0巴打 鐘意睇小説 漫畫 電影
來傾下計

@wingsofautumn

kana_k
我癲嘅 正常人咪撚加我

@hihibye
瞓唔着可以搵我吹水

@lyccc
死毒拎一個

20頭 巴

不如開gp啦

有無絲打add 我

由格劍變做格劍大會

我直嫁

yuserrname

我要挑戰藍剔數量

巴打絲打都可以搵我

@Dictjai
開個group啦

@toxictoxic

返5p交配啦屌你老母

ckw113

Cyruschan

Add me
China12345678

@snowmehh

lisimi

(只要靚女)

唔敢留 唔敢加人

Turn Down for What

聖誕唔想再一個人
唔知有無絲打都一樣
利申：有dd樣
Id: gggym

好孤獨
ID : sebr2

留左都無人加

yatyoumum
利申：nohehe

@diulaynomore
歡迎大家嚟同我談心

Group In Common 2

Common group 1

有無group

This

last seen within a month

@chatwithyou

實成堆麻甩佬扮女人

@kaipoker
20仔 歡迎巴絲同我傾計

認真想識巴打
@szeyin0987
利申: 直嘅

ywing1114

common group姐 無事嘅

@Stupidmotherfucker

20歲 巴

全部都巴

留名睇比人開集中Post品評

巴打留乜鬼id姐 鬼有人add你咩

pacthan1667 求娘娘

dickbrohandsome

@chonhun

@bearsoqute

毒撚最叻係咩咪做人個樹洞囉
請放低你的心事

@derecklihkg

21中上樣子巴 rockman

@begoodtome

有無人岩傾英美劇集同歌 仲有岩音樂 鍾意唱下歌🤘🏻

@iris_000

我岩啊

@venus0427

@kkn258

@teethching

有無絲打傾下
日本動漫畫
電影
日本野

有呀

@astronomy8

利申 乜都傾得 20頭

@iannchann
絲打搵我吹下水

開group吧啦

開group之後會發現 真巴同真絲嘅比例都唔知有冇8:2

各位巴絲可以搵我傾下計

就黎考17dse嘅可以傾下計 傾下學術野或者其他英美劇音樂咩都可以
@killthemwithkindness

係咪全部都係巴打

留名

@ourtale
加入格劍

加左我未

我岩啊 英美劇音樂啊 巴打

@madjj
鍾意睇戲同劇 日韓歐美劇都有涉獵
聽港台日韓歐美歌
間唔中會睇下文學作品
歡迎加我做下朋友

@eddieyoyoyo
巴絲打都歡迎嫁 傾下計啦🤘🏻🤘🏻🤘🏻

我唔信真係會有人加啦

加入做hehe
ID : angelochan

@aimerlover

@rogerger1220

等睇棍對棍

@normanman 真心想識岩傾大家夾既絲打
21歲巴

歡迎巴打吹水
利申：巴打 (非hehe)

交配緊

Lohengrin75
20巴 悶人

求傾動漫嘅巴絲

想r個水吹

開group 開group

搵人就得

yvonnepky

@yinab
悶到生蟲嘅97 巴

悶到死

@whoaddthisidison9jai

mk

@Ekilv

@hi1234bb

單身絲

@qwerty2018
R 水吹

@mannersmakethman1

kkkkkwann

@sadkobe

@Nevermine

Yiyiyiyiyiyi

@im_mic 冬天好凍

www_14

@hehehahaa

係咪有group 呀屌

睇左咁耐都無人開 又唔想遂個加 所以我開左
你地入黎啦

@chinghoball

@dreamatic

ohlala0118

留名等睇釣狗公

@Shutupladiu

天文地理歷史文學音樂乃至生活感情瑣碎事都可以一齊傾
巴絲都可以架

@muiunugu

zzzzlz 想傾下計 傾下心事可以搵我 岩岩分手好灰

@winsss260
97 巴

benlwyyy

@Dickson619
97巴 想搵人吹水

@Bearsoqute

@wehaveguts
乜都傾得(應該係)既98絲:）

@VVasabii

@comeme

21單身巴

@Fanzzzz

19 single bro

@Nakaji810
93絲 海外黨

@antonlhl 22巴

@wtfvian 23絲 R水吹 做樹窿

@yhnnn

20絲

@Lo816
20毒巴

@Moses2468 23歲單身巴 識下朋友

@daaaaa88

@grassgreen4

22

bulkwholelife

@thenewbegining

等我釣下狗公先

@Iknowthatfeel

秒回不解釋

@normanman 21巴
點解想識到好傾性格夾既女仔都咁難
有冇絲打傾下計

Jonathan

Changed, but still welcome everyone

Swlihkg 20巴

plaese chat me:oo5l0m

gbale11lihk
求吹水 性別不限

samuel_fuckmylife
巴
傾下計好嘛

想同我藍井艾露傾計請黎

細過你的弟弟
imjohnmayer

peterwong1217

有冇巴打可以俾溫暖小妹

roylyf 26巴

24 毒絲
ssss2468

想add你，但唔知點解搵唔到你
btw @bilibalapp 25絲 傾計搵我

25歲巴 U grad
Telegram:betterthannever

隨便add我搵我吹水

@batum
24巴

@ikkaaaa
搵我暗號係完啦唔好喊

@alexyip

想搵個朋友傾下計，呢排失戀想搵人傾訴
@Ho2347

Iamgay

成班基佬

我聽到框框聲

返工好悶 有無人吹下水

@thunderken 爸

@hurtchristmas2016

華山論劍

冇辦法啦，單身左咁多年，咩都要試下架啦
都已經冇得我揀

@Anemonea
93巴打

推一推先

@hkgmrk 無聊秒回你...

@dogsithk

俾人玩撚左成年，好sad

@xyingying
21頹絲

@ryantse1999

@chaibqq 19絲

等大家聖誕都識到一個新朋友

@yausam1234

26巴

@Durhamwong

好無聊想R水吹

利申 巴

留名加絲打

利申 絲

@littlestranger
25巴
鍾意行山跑步打波影相

有冇28以上嘅巴絲
想搵人吹水

有。@seeeda

打錯
id : seeedaa

招28以上巴絲開group

幫推

@terryter
毒撚

@hhhhung
21歲 獨😞

@legreen

推

再推

@darthvader123

直巴

同問

leochu12345

@leochu12345

@wingss824
外國巴

@blue_sky2014
計乜都得

jj524
18巴

歡迎入group

80後巴絲

mom1111

mmp1111

想識大隻囝囝

想吹一下水

屌你老母

I'd:kinc_c

留個名

@thecon
巴

@kentomomota1

@Franfrancoco 19巴 巴絲都冇所謂, 咩都可以吹一餐

可唔可以屌我，我好孝順，老母嘅債由我頂

@shark_gl8511
93山羊巴，想識絲打

18 巴
搵人吹下水

Snowman_7
95絲 r水吹

@basketballismygf

95絲

Nl107

加唔到

整個動漫telegram group 啦？

97巴留個名

屯門撚 27

@vavava08

@Lancelotw

join唔到嘅

91 男
返工全部都係嬸嬸 想識返差唔多年紀嘅絲打
平時鍾意運動同影相
@kgteacher

同我入哂黎， 秒回高汁， 溝咩都得

push 澳洲jj

95巴，仲未考完試，覆得慢少少
傾乜都得

@hugoson1991

@longgnight

想識大過23的人傾下計

狗公味濃

98巴 冇底線 多野講
勁嘈 講乜都得 傾心事都得
Id: ffvvyy

hiusername

tseppp

@bemyfd

@lisaaa_123

@imhot
求厹

@pingpingloglo

20 絲

@ALICEMOON

真係有絲

Curry Ng

@yy
97

自膠
@ngngy

有冇group 係for 88-91 左右？

巴絲可 認真/9up 得閒秒回
@hanimomo

@karlhk610
21巴
巴絲都可以 紀粹想搵人傾下計

@hkgso

96 巴

想找人吹下水

@Tg_user_name
22歲巴,就黎grad btw歡迎問我數,鐘意教人計數

其實唔一定單身
想吹水打機就搵我

91年紅絲
真毒巴絲傾下計
Id:abcda12

97巴
男女都ok

好撚大個雞場呀
係咪去咗相體呀

只係俾個機會俾大家

96巴 傾咩都得
識fd 識女仔

94靚仔巴，想識絲打

我小毒男一名，好驚比人玩

Monster5166

21巴

我咁大個人都唔識同人溝通真係好柒 我都試下入下依D群啦咁

見到個個都玩telegram 我啱啱先down左 但唔太識玩 啱啱失眠見到乜grp都入下
其實telegram有乜好玩？ 利申 97年 19

@HKGLOKYULO 93巴

@theintrepidjourney0924

fy_10
R水吹

有冇矮撚入黎吹下水

想搵返啲差唔多高度既人傾下計

最好165以下 , 年齡不限

扮緊工 歡迎搵我吹水

@MESSIworshiper
A0巴打 小毒撚 R水吹 18歲 178cm
平時打下籃球同打機多 成日自己行街 會睇波

@Chyhyc
96 巴打

@shittynatlife

得閒 9up 下

@mr_lai
30 幾歲人， 好吹得， 不過仲未好識用。telegram. 我指吹水

Ginaaaaaaaa
8個a
93年
btw 細過我唔好add

Block撚晒你班5p

全部格劍

@omgwtfbbqjj

唔係單身不過如果你地想傾感情問題可以同叔叔傾下
叔叔今年已經28歲
qwertyuiop_tel

有冇失戀group 好痛

@singkok

95年單身巴

Doorclose唔係扑野 唔係絲唔好搵我

@afbuccdk

數下有幾多男幾多女add 先

@johnny1226

9up only,非gay

@yanww
96 想吹下水

22巴

@herman07
98巴

@hymmmx
98

@c0678
打機吹水都得

真心想識到岩傾又keep到落去既絲打
@rjerjerisme

Kxxyxxg 想揾絲打傾下計 乜都傾
一個人 想得閒揾人吹水食下飯 睇下戲
98

@donald527

93年巴打

Jerej

Id: Junkfood

94 絲 歡迎搵我9up

傾下計好嘛?當我樹窿都得架

samuel_fuckmylife

巴

@Wun193 97巴挑機

@swllow
我係巴 巴絲都加得 傾咩都得

Sssandyy

23歲, 最好大過啦, 返工好悶:(

@bethttt
95 絲

ID: kirasamsam
89 巴 ，歡迎R 水吹，食飯，睇戲同聽我搞爛gag

ynh1616

90巴

準備lag到telegram都開唔到

點解

wlclau 91巴
巴絲都歡迎 鐘意影相9up

@dontpeekme
92真絲

大家快d搵我啦

有幾多人add你

ID:Swwwlol

希望搵絲打吹下水

小貓三四隻

應該過一陣 好多人add

Zzz111
96絲
想識多個frd吹下水

屌你telegram個名咩黎

@FriendForRent

廿到抆既老巴，歡迎出租

利申 非hehe 巴打免問

Iammon
23歲絲打
想搵人吹水
鐘意打lol唱k睇戲食飯既歡迎光臨

似乎絲打來頭唔簡單喎

92 巴
有緣見到嘅
搵我傾下計啦

大家可加我，我都幾無聊

其實大家可以copy個 id link，比人家易加啲嫁。。。

咩黎 唔敢add

諗唔到用咩求其打 唔係伏嚟

估唔到叔叔都有市場,多謝大家

95毒絲

92巴
足球、睇波、行山、運動至到煲劇都可以討論
Fifa pro club都可以搵我

MrGhostishere
接受任何黑暗人性道德底線事項討論

@ilovepancakes 大學雞 絲

@Fredcccc
89工程巴打，平時番工都可以吹下水

80後

mymymeme

92巴

中意睇戲睇劇聽歌玩手作
不過預左冇人add我

96巴
冇野做可以搵下我吹水
不分男女

[url]

[/url]
鍾意打lol絲打隨便既揾我

好奇一問 陌生人可以傾d咩跟住慢慢變成fd
始終生活無交集 唔會見面

Swagbrolol 98巴
訓唔著 想9up下

in直巴 we trust

94 絲 大學雞

95巴
聽歌睇劇買衫食野睇波吹水打機乜都吹得

@suckmydick

男仔玩咩手作🤔🤔🤔

80後 巴打

一齊吹下水丫喂

@Karis185

@arbuck

@uunicornn

gintokixdd
@94巴
打手機版lol 多

Hi 男女都得

想問有冇90後group?

同意 現實未見過 其實好難變到好朋友

其實都唔係手作既 其中一樣野就係砌野 但唔係砌模型
好似呢D咁

呢D紙黎

幾正喎！師兄！會唔會砌下拼圖丫？

@o0808
男

@Marinnnwn
97 band仔 vocal 結他仔

上年新年個陣砌左呢個 砌到眼都花

24絲
@veggiet

22巴 搵人9up
Idtp10969
利伸唔撚基

95 巴

99巴 9up 乜都得

正喎！路飛bb😍

都係吹下水姐

寂寞的巴打

@Ho2347

21巴打，鐘意玩結他同貓

有冇90後gp吹下水

之前都砌過logon個啲銀色建築物 摩天輪 荷蘭風車個啲

24巴 快的add我
id: Yazakkou
利申：not gay

@lakers4ever
96巴 鍾意睇波打波 想搵個可以keep到既女仔 ，雖然預左冇人搵
巴打都可以搵我架

@kare5227

dicdicd
26高巴
得閒可以吹下水 relax下

sandiejj
19巴 非gay
揾人吹水打lol
有無共鳴出黎做野之後社交變撚左紅色

@ifearnothing 94 巴 仲讀緊u 終於玩音樂
利申 非hehe

@meexactly
24巴
搵人傾吓計，可以約出黎食下野睇下戲，行山游水睇書睇戲…動靜都啱

@travisko0206

傾咩都得

@kit71806

打下lol，行山，游水，減肥既巴絲都可以add我
我係男巴

@super9upper
95 紅巴 人如其名9upper
吹水識fd 打ow 互相分享經歷價值觀

93巴打 想搵朋友吹水

利申 no gay

94 巴打 搵朋友傾下計
不過個人比較被動

Jo21365
23巴
打機吹水乜都得

17毒絲 心情唔好想搵人求其吹下水
傾咩都得一定會覆

自己回自己

@Chaanuu19
19絲 想識吓朋友 如果熟左都希望一齊行街

@yoyww
22毒絲

20絲
巴絲都得
唔主動搵人先電話都唔著下燈

@bulkwholelife
18 巴

@yatgg

23巴 熟左就好多野講 秒回高手

唔會唔覆的

@iam563

27毒巴 真心識朋友傾下計
鐘意畫畫 影相 睇電影 小說 動漫
行山 打羽毛球(冇伴)

有興趣就搵我啦 會覆你

附加目的：招人睇band

@fuckerking

@llllllk

27 屯門L 求秒回

Boom_Clap
add me ， 成日得閒

@yuen4399

25 佬巴
點擊這裡與國師展開瘋狂激情對話

@tsechunyun

@eastevil

21 巴
鐘意9up 成日行山露營整手作
鐘意食野 夾岩時辰一齊去掃街食好西
日夜癲倒 歡迎訓唔著既你搵我9up

@lilightjai

成熟巴, 近廿到尾
想傾認真野，或者深入傾心事可以搵我
愛好睇書寫作音樂嘅人都可以加我，互相交流
有作品甚至可以互相分享
當然絲就最好

97絲 想識下人 大家得閒吹下水 不過我應機會好慢

我係巴打 不論男女 歡迎吹下水

95巴 岩grad冇耐 所以幾得閒
運動體育 旅行 政治 感情 咩都傾得
歡迎巴絲

94巴，歡迎吹水

92巴 想搵人吹下水

@Faihere. 21巴打 想搵人傾計

21巴打 搵人傾計 我好得閒

93 黑框高瘦白文青巴
[url]@lihkg1993[/url]

95巴 乜柒都傾得

@Gakki_yui

巴絲都得

一對一唔知講咩既話不如入谷一齊傾啦

96 絲
想搵人吹水解下悶
哲學文學電影食野吹水咩都可以傾
@yournameisnotmyname

21歲 想識FD
@MMHH9955
男女不拘 乜都傾下

96巴
想搵人傾下計
會盡快回

自膠
@littlepoisionj

22巴

秒覆 無野做 咩都傾 希望會有人震下我

ckw1234

error1221

@dreamatic 18巴

@skcysz26 絲

93絲 應該無咁早訓 有無人想傾下心事 或者吹下水都得

@dreamwolff
小毒巴
近排放完假無聊想搵r水吹
傾乜都得 做樹洞都得
男女都歡迎

@tryto9up

93 巴
磨下時間

93巴
想吹下水, 啱傾嘅話可以約出嚟

24巴 歡迎巴絲 (最好絲)
盡覆 不過prefer 英文chinglish ok LOL

93毒絲 雖然做唔到100%秒回但點都會覆

tg Sanadanobushige
25巴，隨便add吹下水

25巴，隨便add吹下水

95巴 就嚟畢業啦 想做下樹洞
讀緊書有任何煩惱嘅巴絲 歡迎搵我傾下計

96巴
歡迎揾我吹水

96巴，夜貓一個,歡迎吹水
tg:happyhappy666

80後group 吹水 歡迎john

23巴 任吹 秒回

我又係sanada
23巴 tg AddRightID 基本上秒回 必覆

@cccheng 25巴
盡量都會秒回
可以問我髮型野

@ccccheng 25巴
盡量都會秒回
可以問我髮型野

@rayson7

@jjcck

新手試留言
@Eddie6879

@ kenny0640

96巴
歡迎揾我吹水
生活 工作 苦悶

快d 揾我

89老餅絲打 鐘意跑步行山食野聽歌
想識多個朋友 歡迎各位巴絲

我係巴打 巴絲都得可以搵我吹下水

90後

Id: Mitroonfire

mymymeme

87巴

87年巴 歡迎9up

@dylifee

Welcome chat with me

等我握下自己先

有無絲今晚一齊行年宵
ckw1234
利申:窮毒柒

@muiunugu 18 巴

LawrenceT0313

20巴

inyourface_TKM
有冇人有玩saxophone？ 想學
24巴

92 絲
@AMMN10

aabbcc123
巴

個心好痛
好唔開心
有無人指引下我
Telegram:Monster5166
利申毒畢
個結果我都知會係咁
就係比心儀既女仔拒絕

我係巴，有感情煩惱可搵我傾
盡量秒回 @pier134

iamnotaman

Id: Demonsinmyheart
93巴， 傾咩都ok, 男女都可以 純粹想打發時間

92 巴 鐘意跑步行山睇書食嘢

有個幾得意細粒既女仔朋友想識人
好女仔 22歲
@HappyCatmas

有個唔得意大細既男仔朋友想識人
好男仔 2x歲
@yingmanb

死去5p啦

97巴 telegram 我啦
ho1002

98絲

91巴 想搵人吹下水

@simon2234
92巴

97巴 歡迎吹水 心事煩惱
份人比較毒

89巴想揾人傾下計
Tg:@Fredcc

工程佬平時番工太無聊

咁多人鐘意格劍

@iamyanny

30:1

個gp link failed

@ kampthe4321

一齊做運動

93 引擎仔

Onlyonecallaway 有無女女

@yy_01

22絲
想識朋友 熟左都想一齊出下街

92絲

97 絲

幫你貼翻

如果對曼德拉效應有咩唔明想問，可以tg我，男巴女絲都得

94巴

94巴，想搵巴絲吹下水

96巴 歡迎大家🤘🤘

乜撚

做咩？

90巴 吹水又得 有深度對話又得 ACG野日本旅行又得
唔開心想搵人傾訴都得 得左

加返link

之前留過id, 有個巴add完， 第3 句就問我有無諗過死
講極都解唔通佢~
見字， 同你講多次， 生命成可貴呀。

返工搵人解下悶

特登add人問應該都仲有得救
人生係多樣既 唔好放棄

19歲嘅Ive仔

96巴

利申：巴

97巴 工程撚
tg id:VK4502

巴
今晚同你傾通宵

89巴
想擴大生活圈子

心事家事咩都可以傾下 絲定爸 年上或年下 叔叔阿姨都歡迎
利申 絲
TG shinchanshiro

DHL123

93絲 返工好得閒
年齡無所謂 想有人陪自己傾下計

98絲 咩都傾得 都算幾玩得既

92巴

巴

92年重度妄想症巴打
想識一個靚女非on9唔做作唔港女絲打

剛分手了，想搵人傾訴下

歡迎深夜吹水

samlau1227
純粹想搵人吹水 男女不拘
打機踢波動漫電視電影工作感情乜都傾得
利申巴打黎

@error1sme

只會響扮工時間回覆

185巴

97

97絲
歡迎吹水，巴絲都得

97 巴打

97巴 讀工程
tg: VK4502
如果有護士女女識下就好

92巴打 長期秒回

棍撞棍

真絲打
@iamkkwan

92巴
@yg2311

無既

@ptfai

96巴 讀緊書
想識一個差唔多年紀岩傾既絲打(朋友關係)
可以傾下心事 搵到就會轉名#sosad#lm
tg yauso

94巴 返工悶傾下偈 傾乜冇所謂

96巴
tg ckhovo
歡迎絲打add我傾閒計

93巴

@rrrachel
94絲
想講下心事

93巴
@molumola

pmed

@ndyhk 巴打 ,2字有4

全部都巴打

Nathanlok

返工無聊 搵我吹下水

@khcheun83

97 絲 吹個靚水
@ttpain

95巴

po多次先

91巴
搵人吹下水

好奇一問
有無人真係會add人傾計

頭幾頁留過名既人表示真係有人加我
有一個仲要傾到依家仲keep緊

93絲 @ahron1

96絲

97巴

歡迎吹水

96巴 可深夜吹水 傾咩都得
[url]https:/

@cch123
唔識放link

96 巴 求水吹

肥婆？

82巴
Doorclose

26巴
ckw1234

大部分都 90後

巴打好大個？

88

係
都係傾吓無聊野咁
但其實有好多都係傾一兩日就傾唔到落去
係個個唔知點解仲可以傾到咁耐

@fanzz 巴

94巴，歡迎任何人add我傾計，棍撞棍都得

可能佢覺得你feel你唔知姐

25巴 外國工作中 好難識人

呢到有冇98絲架？

見有巴絲都搵我傾心事 希望幫到你地啦
好開心識到d岩傾既人 識到你地係我既榮幸

93 巴打 射手一名 有行開山
身邊冇機會識女仔 歡迎tg我

24絲
有興趣pm我tg

Link 都冇

90巴
機械佬
傾乜都得

呢到都無pm

Id:chanfatfat

23巴 想識下絲

24巴 想識矮絲肥絲

98絲係到 搵我做咩

95巴~Here，i am using telegram

94巴 咩人都可以吹水

94 Sport 人

釣狗公

96巴
歡迎揾我吹水

沒有朋友的我上

97 肥妹 唔好再摺埋自己了

@yyyyyme

求鍾意動物嘅人

利申 肥妹藍絲

Welcome for Gay, straight

b_567
97絲打

@mikapoi

96巴 求巴絲指引我人生

想識人行山

教我玩keyboard(琴)

同我交流格鬥術 或 格劍(真劍)

Tg吹下水好冇

Tg fytxgary
鐘意運動

5p

98絲
@nmxcyy

@everydayblues 98

97 無聊想吹水

@crazyguy
好唔開心，想搵人吹水

有冇絲打會add 我？89巴

87年巴

睇左做9巴機械佬

96巴 我就唔信呢到真係會有絲打既

id: quenching
97巴，讀緊工程

97巴 求吹水 @yy2335

噢我以前的確係狗巴機械佬

98巴 @mk666123

有冇人係成功開始對話中

findmela
96巴
歡迎所有高矮肥瘦絲
求解悶

96 應該會冇人add？

cheungcheungcheung

有呀 有幾個絲add過

tg: dantete91

91肥矮毒巴
有冇人可以試下我個tg 有冇short 到

高人谷被爆事件曆史快將從演
欲知后事如何且聽下回分解

87老絲
得閒既可以搵我吹下水

冇

完左

冇野做可以揾我吹水

@noon99999
93巴

90絲 日日返工好悶

@boniamo
希望交個朋友 得閒吹兩嘴

96絲
得閒搵我傾下計 乜都吹得

@wkaaa

00後
求批鬥

This user doesn't seem to exist

94絲
肥妹一個
好鍾意識朋友
自問同任何人都吹到水
歡迎pm

@janleo

96巴
歡迎所有高矮肥瘦絲
求解悶

點用user id add人架？

巴打幾好樣

@hopebeoo
Keep到長傾就好啦 我係巴打

95巴打
想識差唔多年齡既絲打
Tg:@Hoballching

25 絲打

@CMYWW

佢無連登ac

呢個幾靚仔

高大肥毒絲
想吹水多過識人

屌你d icon 好撚好笑

屌你 偷窺我

原來你有上lihkg

屌你係邊撚個
好撚驚

樓上邊個

聽講要利申絲打先會有人搵

利申90後做緊野毒絲

你好，有咩幫到你

22歲巴
想識朋友吹下水

廿歲頭，巴，悶到發芽但係有時差未必即回到

@lunatunana

相認

好苦悶 搵人吹下水

@Jason0812

成班狗公記得哂

冗員 秒覆吹水 80後巴

傾下計

26巴打
穩定工作 有上進心 好仔

希望有絲打揾我啦

做乜

全部都男人

btw 貓奴 歡迎交流貓經
另外好鐘意睇書

94 巴 歡迎各路絲打
當然巴打都ok 利申非gay

20毒絲

97 巴
巴絲都歡迎，
愛車撚一個

96巴
所有絲打都歡迎搵我
經常上線

@ Letsstartourgame

無聊撚 96

搵巴打

Tg:yinzaii

傾咩都好

Staywarmbb
96

搵巴打

24男，我185cm 走肥

靚仔秒回

184 靚仔毒撚 20

收：
PS4 巫師3 中文

靚仔

陽光89巴
咩運動都識，有興趣嘅真絲可以一齊打下羽毛球行下山

個個都傾兩句已讀我

96巴 悶嘅搵我9up 絲打秒回
有丁嘅巴絲打都歡迎

你班7頭行開
絲打bb入黎玩交換相傾計
利申：大隻型男 2米

93絲 鐘意影相

Telegram: karutafish

93單身毒絲 （藍絲）
唔好問我攞相 我好樣衰

想搵人傾下去日本旅行/jpop/日劇/日本綜藝/akb/坂道系(但未去到飯既程度)
傾計男女皆可

前幾日先開始用tg

94英國巴 想識下留學人交流下心得 香港既朋友都想認識
興趣係煮下飯 做下運動 望下個天咁

telegram: loverofsea

96 雙魚巴， 唔係好識用tg
@oreowl

me too

有，可能我健談

25 絲
@c2580

@wtyrname

93巴，乜野都傾得，巴絲都歡迎，但最好巴hehe

Tg: vb123123

一起頹吧
Tg:@powerofnegative

玩下先 @whereisyuenfan

@hj738

94單身巴

平時鐘意聽jrock/jpop, 無野做會睇動漫,美/日劇.
想揾人一齊9up

利申:夜訓撚
@nothinglastsforeverr

@ikkaaaa
好撚凍啊屌
快啲病好啦

成個post男女比例係100:1

識朋友ok,識男女朋友就

@minionbanana

sirromtign 21 男
Add me if u want

我想識多啲同性嘅朋友
肯同我做朋友嘅絲打可以add我架

成個連登都係

99 巴
tg: LOLGPS
毒撚一名 可以傾下48/46 或者其他都得

25 175絲
想識d高過我既巴
最好183以上啦
最最最重要既係年紀差唔多
（最好比我大）
細過驚溝通唔到
最好outgoing 既 利申：中意行山

Nice to meet you all

絲 23歲

利申 貓奴

97巴
平時冇點用tg
有興趣搵我傾計啦 我一定覆你嘅
男定女都冇所謂
ID:AR227

有冇睇波女仔呀

93絲 @banana02

90絲

藍字絲 處女座寶寶

狀態好個陣會超健談 對方過份認真 唔玩得 我會靜咗+
狀態差個陣係負能量蛋 係負 唔係腐喔！

歡迎巴絲，但將會好忙 未必得閒覆
@Liveiwannalive 隨時恭候 (我是夜鬼)

Wrong ID

97巴

吹水可以der哦～

Flyknitplayer

pigpigchu

96巴

平凡的87絲
ID: lol3times （藍絲的巴絲勿add)

早前因爲有高登版sticker所以去裝了telegram
但裝完一次都無用過，無fd用telegram

90巴, 好鐘意同人吹水
ID: raymond05

@yojann 98絲 一齊傾下計

Username ImThomas0

96巴 超傾得 巴絲都得 好快回

96 巴打 中意識朋友 同人傾計 男女都得
@samlamch

@yamaka

想識到啲比較活潑既絲打😂

@ruud1210

巴打絲打都無所謂，我好運動，177高，想同啲陌生人吹下水，我對住熟人講唔到心事

求解悶

唔記得打
96絲 巴絲都可以 識多d朋友

召喚180毒撚

94單身巴

平時鐘意聽jrock/jpop, 無野做會睇動漫,美/日劇.
想揾人一齊9up, 咩都傾得

利申:夜訓撚
@nothinglastsforeverr

95巴，玩開健身，歡迎巴絲

tg我傾貓 傾睇書 傾睇戲 傾返工 傾心事都得

一齊9up 唔好放負 20絲

19歲，男，172cm，70kg
自問自己識攪笑😂幾多野講
中意同人分享生活小點滴
讀緊大學，鋼琴樂理都係8級
中意音樂，打羽毛球，踩公路單車

Telegram: marcobl

98絲 跪求正常人

樣衰 毒 矮 7 真毒。 有無c打 會 tum 下我

可以 得閒跑下步
行下山

95單身巴, 旅行單車至愛

benyipp

前幾日chat過你，但你冇應，可唔可以返chat你

想食女就講啦 講咩識fd

19 180 運動型 巴 唔識放link

利申 想要女朋友

點解個個咁高大。

高真係好

178

屌你老母幾時都話成班感情台都係5p畜牲

我咩都正常係 身高唔正常 屌你老未

剛剛25的毒巴
唔知有冇人夠膽+我呢
興趣：溜冰、掟鏢
fungho0226

雖然都唔會有人add
93巴 散左一排 178 天秤
想識95 96絲

@jkyw_1022

95絲

大家攝下大家時間 無聊野心事都得

男女都無問題

88 巴

@ruud1210

得閒大家打下牙骹，中意做運動，一唔做就多數係屋企毒 ，希望有巴絲陪伴下

利申返巴

細你兩年 178天秤 我明你宜家咩feel

利申： 只想做網友吹水

97巴 靚仔180up 有做開gym 傾咩都得

來吧

@benyipp
巴絲打吹水
中2行山+影相
求SAY HI

咁不了,只想做sp扑野

@YkkkkT
95 絲
吹水 攝時間

92單身絲 表面正常人一個

96巴
希望keep到長傾
@yipyip666

Gabixdd
利申。真絲🙋🏻

Kitlolz
98巴 唔靚仔 毒撚未拍過拖

llkk94

23 boy, R水吹 巴絲通殺

讀緊design，咩都吹得 一齊kill time

18 @grenadde

95絲 歡迎吹個靚水
利申 英國時間

@bbhbbh159
97 巴 正常人 唔靚仔
R水吹 巴絲都得

90巴 扮工時間最得閒
傾乜都可以 (應該係)

錯id?

95巴 一齊傾下計 想有咩都可以分享

@FRoG_JaI
95巴打 歡迎同我傾計

@cyh0444
94巴打

@scvinfun
95巴

@FRoG_JaI
95正常巴打 健談 搞笑
興趣: 行山 做運動 咖啡 游水
巴絲打都無所謂啦 志在有人可以吹下水

90巴 呢個世界要為左自己而生存 要係適合既時間遇到適當既人其實好難 因為有後悔先會學懂珍惜

利申：鐘意ACG 日本旅行 思考人生 有深度對話 想傾心事都歡迎

@BoringPoorGuy

91巴
基本上機不離身
想識人吹水
唔介意做樹窿
不過都想搵到個人肯聽自己講野

95 絲
@heykyris

@freitag11
誠徵網絡朋友
ps.歐洲時間

@mokit1311
93巴 吹水 呢排返通宵 夜晚先開始出現

屌你老母鳩痕就叫雞啦，光明正大係到約炮

想扑野
Add我 @livebadly

個個係度扮識friend diu

有一個common谷

thws9

你係邊個

成班5p

成班mk 仔

SP谷？

90巴 巴絲都歡迎

LM

@lispring
95 扮工絲 矮撚 對陌生人內向 小毒 旅行撚
失戀無耐 想搵人一齊傾下計

@WclM
98巴 讀緊書 乜都可以傾下

Hello
@Iamyuenyeunfan

@whiskeyisgreat
23巴 撻皮final year
乜都識小小 乜都唔精
單身咗3年 已經開始享受獨處
歡迎夜瞓巴絲

@awc1216

@yetire550
毒絲一個

lcc0503
94巴

21歲絲打(好似係)
鐘意煲日劇 識少少結他 所有野半桶水
終日無所事事好灰鳩
想搵摺摺地嘅絲打傾下計 鬥下慘 巴打都ok

@hohoyeahh
獨撚想識朋友

91巴，想識真心既人

@con2312
25巴
過左台灣讀書成日冇野做
一係就忙溫書冇乜人揾
想同人吹下水

@theintrepidjourney0924
98 英國巴

96巴 讀緊書 交個朋友

89運動巴
等緊唔會hea回同認真嘅真絲

93巴 @whyalwaysme999
除左打緊機都會秒回到

yinab
97巴 人在澳洲
咩都吹得 想搵人吹下水
不限男女

90後巴打
想搵人傾下計 心事又好 開心野又好
巴絲都得

97巴 工程jj
想搵人傾下計，做樹洞都OK架
@HK1841

95絲 夜訓扮工毒絲

98紅巴在此留下TG

歡迎各位有咩開心事,傷心事,要人開解,想吹水,傾下人生嘅嘢

巴絲無任歡迎

@Kahama1114

「自由是天多遠多高 不怕」
90巴 呢個世界要為左自己而生存 因為有後悔先會學懂珍惜 活在當下 珍惜所有 遇到已經係一件唔容易既事

利申：鐘意ACG 日本旅行 貓 思考人生 有深度對話 想傾心事都歡迎

高抬貴手 嗯 haha emoji 果d真係唔知點覆

仲讀緊書，平時得閒無野做可以搵我r水吹kill time，巴絲都無所謂

利申 94巴

90巴
其實會唔會真係有人同我吹水

A working guy

97絲打
想多同d人傾計 巴絲都得架
吹乜都得 如果你地都係就add我啦
@What7yousayy

95扮工巴
悶撚到仆街
秒回冇難度

98巴 社會大學
咩都傾 長期秒

@dllmo

小妹96絲
仲讀緊書 歡迎傾計做朋友
@banbangirl

🤦🏻‍♂️

Hi al 91巴 扮工中

li930
97巴

93巴 24小時長時間上線 歡迎傾計
Id: billyman123

97巴
id: feelsblueman
歡迎吹水

96巴
讀緊ENG ，全部男人，同讀男校無分別，所以想揾絲打，同我傾計
Tg : live1980

揾我做機洞都ok

95 絲
仲毒緊書
@everlandd

91巴
HKTreeHoleGuy

歡迎傾心事

96巴
讀緊書

04巴 岩岩升小學 想識朋友
@hahahanibb

93絲返工想搵人吹水
@e123460

@momobb
97jj 今年dse
好驚入唔到u 想同人傾下計

Hello kitty

me c打

個個講兩句就已讀我

覆啦屌你

@garyjm9
96City JJ

96巴 想交配

@sexwithme

打錯

@xxbbpig
95絲，番工禁手機禁到爛都未放得工

95巴，扮工巴打~真係好得閒

02絲打 黎緊要揀科好苦惱 有冇師兄比到意見我？
@wengereatshit

揾唔到

1001

好想交配